其實大灣駒搞成今日咁算唔算係報應

當年佢以代理人身份分別掌握熱狗黃洋達, 鄭松泰, 城邦陳雲唔見得光既內部機密狙擊熱城, 狙擊到人地近乎滅黨
今日佢被同樣既方式一鋪清袋, 算唔算係報應, 算唔算係天有眼

佢果d黑材料係同共產黨直撚接利益輸送, 唔撚係比人拎黎笑咁簡單, 係黑撚過黃洋達, 鄭松泰, 陳雲果d一億倍
話佢係共諜真係一d都唔過份

大灣駒呢單性質更嚴重
黃洋達都係篤數、話公眾白痴、按樓、熱狗仔隊盤數不明呢啲嘢，佢係呃人，但起碼啲錢同利益係公眾度黎，而唔係黎自港共

匪諜

未開閘已經斷腳啦洗乜跑

點樣清法

我又好想知對佢乜野影響wo

呢個真，開工程公司接黨鐵job，唔係紅底會批俾你做？

出面咁多奶共公司，有自己人唔益益你隻大灣駒？

香港工程佬真係好撚仆街
我圈外人都知大把工程佬,廠佬係比人迫簽名反佔中

班人連ANONYMOUS爆下料都唔制
剩番班益狗一唱一和講大話

香港工程佬真係好撚仆街
我圈外人都知大把工程佬,廠佬係比人迫簽名反佔中

班人連ANONYMOUS爆下料都唔制
剩番班益狗一唱一和講大話

香港咪比呢D人害死

報左咩應，又唔係靠政治搵飯食，你都識講人地係開公司搵錢個喎

真係無報應

好快APPOINT主席位
上鏡

工賊會分餅果招

人地邊有報應？
起碼好過好多連登友無所事事

屌走左飯民極多票, 靈童同黃老爺玩死左本土派
你係共產黨都會重賞條友

DAB歷任主席都做唔到呢樣野

成班反仇傻粉ff人地靠食政治飯 仲話咩政治生涯已完

人地係網上評論咋

FYI 販民係建制B隊

屌走建制票又唔順？

高級掟大灣既人版係曾鈺成

菊花達都有搞過中港婚姻介紹
同埋佢跟碌撚條水揾食碌撚助養佢地d錢咪又係有紅色成份
跟本兩個都係做碌撚打手咪又係一鳩樣咁仆街
分別只係級數同岀身一個判上判全職打手一個全職兒子兼職打手咁解

其實除左激下佢外
對仇狗無咩實際損失

損失左like數

民智太低
報應太遲

共產黨唔會養黃左的人

仇狗正職係兒子

屌你老尾真係
大灣駒而家幫港共兜話23條同逃犯條例修訂無問題，直頭建制A隊，根正苗紅啦

連日嚟都係嗰幾個acc連續開十幾廿個大灣驅post
你哋同當年鳩硬有得揮

搞清楚
鳩硬係狙擊政敵
我就狙擊共諜

當年高登每版都係黃瓦全食熱狗
講足半年但係一張圖都冇
依家就版版都係大灣驅
又係講來講去都係一篤屁

我唔係撐佢
不過都唔好搞到自己成隻熱狗咁啦

我好憎仇思達，但唔代表要幫熱普城漂白

大灣駒同共產黨有撚晒證據有撚晒圖
仲幫隻共諜護航做咩?
唔通你係虫益友?

當年我都俾人屌過係青政狗呀 點吖

你比人屌青政狗關我撚事咩

你哋同鳩硬(熱狗)一樣低質
嫌你哋煩就係縊友(/青政狗)

幫埋23條同逃犯條例護航，基本上可以定性為共諜賣港賊

好撚ON9, 唔怪得香港搞成咁
而家有個共諜滲透左入香港政壇呀
你竟然叫人唔撚好狙擊個共諜?
你係唔係有撚病呀

竟然有人同情共諜, 痴撚線
好撚彩取消左選民登記
香港有班傻撚係度真係咩撚野惡法都過撚柒硬

人力同社記喺同毓民反面之後合組人社
你哋都幾有條件同熱狗合作搞壇熱毒
手段同熱狗根本一撚樣 一日開十幾廿個POST霸撚住個壇屌屌屌 以為好撚疊馬

取消登記咋嘛 唔差在學埋鳩硬扮生cancer瞓床吖

霸住個壇
你唔gur既咪唔好上，或者自己開第二啲post
人地開咩post關你撚事

九唔答8
而家問緊你個傻撚點撚解同情一個共諜呀
答啦仆街

條友又係非黑即白
屌柒大灣駒=撐熱狗
on9到震

你有你開post 我有我屌鬼踢竇 吹呀
唔想俾我屌 倒翻轉你哋去第二度開post吖

唔撚係時事台出POST已經好撚比面郁民同旗下班共諜啦仆街
屌你老母個臭西
郁民做撚左咁撚多年雙面人我忍撚到今年先開佢波已經算EQ高
收撚晒共產黨支票, 搵人做白手套狙擊後生仔仲係度扮清高扮撚左咁撚多年
抵本土派而家連羸一席都成問題

你咪屌囉，真係理撚得你

我同情你班青山病人無業廢青多D

無聊上一上馬會睇，原來真係有大灣駒

456 123
456 123
3 小時前
白痴楊日朗，刘賤文

YOUTUBE大陸勞改犯支持大灣駒

大灣駒都廢事扮本土，直線撐共，反正班益狗都無撚腦照樣盲撐。

條友益狗黎，覆佢都曬時間

唔係話你哋撐熱狗
係話緊你哋嘅行為同當年嘅熱狗好似
你係咪有閱讀理解障礙

我地都係是其是非其非
為公義而監察佢姐
為民除害